# Лабораторная работа
Лаборатоная работа по цифровой культуре, начало работы с git и удалённым репозиторием github


## Программа
В файле Hello world.py написана примитивная программа выводящая "привет мир!" на русском и английском языках. 


## Git Flow 
При работе использовался набор инструментов git flow. Были созданы ветки develop, hotfix, feature, release.
